有冇人一唔夠瞓就會水腫？

可唔可以教我我想心口水腫

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！
你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？」

你本身成身腫

好似人地濛咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒火箭菜去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他蔬菜上床囉！打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Arugala唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西生菜返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！
你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？」

你得啲頭髮唔腫

有冇得自己揀腫邊

咩係arugala

火箭菜

ff 太多
你只有肚腩同埋會肚腩水湩

係咪臨瞓覺前飲得太多水咋
btw我反而係瞓得太多 兩邊雙眼皮會腫